放膽呀大聲笑，我請你個老母食香蕉🎶

有種就大聲叫，唔好叫我係到扎扎跳🎵

最好係今晚

我打你個仆街冚家產